每日夜晚十點已經預演左 斷網﹐訊息封鎖﹐緊急法 時大家可以點做

每日叫既人越黎越多,大家開始放膽去叫

有冇西環人叫

你不斷叫出去,就會有人應

【黑暗中咆哮】每晚熄燈一小時

唔嗌得，都熄燈支持！

佢地山窗。。。

我呢邊係山下 傳到 山上

我一叫佢哋就閂窗